SUN mobile VS HKBN 手機5GB Plan

前者平d但簽得1年

後者想join smt果款 $98+18 , 可以簽兩年? 同埋好似多左個推薦人回贈?

回贈只限$90+18 plan

推薦人計劃有租用 CMHK 網絡的 HK$90 Plan，及租用 SmarTone 網絡的 HK$108 Plan 可供選擇。兩個服務計劃均要簽約 24 個月，攜號轉台客戶均可享網速最高 21Mbps 的 5GB 流動數據，其後限速至最高 128Kbps。

睇黎好似sun mobile仲安全

hkbn 隻90+18 係租cmhk
點解唔去sun mobile 呢 78 +18

但舊plan 唔係有款98 + 18係租 smt咩

無啦

Sunmobile 5gb plan speed test

有7MB以上已經好夠

一定係sun mobile
CSL完勝中移動
中移動狗都唔屌

有smt揀架。傻西。貴20蚊

貴廿蚊我唔好CSL
仲有WiFi